湾仔便衣打人

譚臣道軒尼詩道交界有便衣打人

廢除功能組別 2020雙普選

廢除功能組別 2020雙普選

廢除功能組別 2020雙普選

廢除功能組別 2020雙普選

湾你老母

新移民都上連登

穿底啦穿底啦

大陸狗

係咪銀髮族咋

冇個地方叫湾仔

銀髮族

不是大陸狗，是正宗老鬼香港人，一時快手！

上面班傻鳩異體字都唔識

重點係便衣打人，唔係殘體字呀成班傻鳩

掟屎彈比仆街黑警嘆下

今日手足做乜都唔割！
趁對方人少，往死裏打！

唔知飛碟可唔可以飛好遠哩？

年經

樓主應該係上左年紀既巴打姐
唔洗咁惡嘅

又炒車

咪係 老人家手寫好易出殘體

中立啲講句，簡體字雖然反感，但樓主內容都係同一陣線，唔應該歧視